覺唔覺隧道唔比爬頭好on9

其他國家又得

覺

超過三公里既隧道
應該要容許巴士爬頭

印象中
成個北海道好多隧道都唔得
但係東京果邊又得

香港隧道比爬頭就仆街

北海道就未去過，不過本洲九洲大部分都俾爬頭

重要條隧道勁暗，得個幾盞燈仔

十個有九個趕住去死咁
一撞就2條線就一齊唔洗行

唔覺
我有 d 懷疑你有幾耐駕車經驗得出咁嘅結論

香港大部份隧道都係得 2 線
比 cut 線的話意外機會會大增
一撞就封晒兩條線
成條隧道就癱瘓

但一入隧道超勁好飛
又無側風條路又平

北海道早排先去過
大部分隧道都可以排

一炒就塞到2046

日本真係爬得

唔覺

哥本哈根過瑞典個段海底隧道都係兩線但可以Cut線
睇北歐啲人揸車就知點解人地可以隧道Cut線而香港唔得
絕大部份人揸車意識好高會留意路面情況
唔會做快線撚、高燈撚、督油撚
好少話會為啖氣都搞人
所以唔關兩線撞車會收皮事
屯公觀繞龍翔道夠闊啦掛？
一撞都可以收曬附近交通皮

請善用不推文回覆